下午想見工 唔想浪費AL 有病可以有假紙

如題